其實辨公室政治係唔係無可避免？

今日返工真正知道比個以為都可以做到朋友既玩同事一大穫。 真係人心漠測
其實你地覺得有咩可以唔理以D

返工唔好預有 真朋友

同事始終都係同事,,咁樣唔會有太大衝擊

一人freelance就得
但變咗要理閪客

岩阿 我前排仲要請佢食飯, 禁樣陰鳩我⋯

有人嘅地方就有政治

首先你地係同事，然後你地有可能係朋友

無可能啦 最閉要對住佢帶假面具。

意思係先當人同事甘處，我就幾好彩，有d做到朋友。
當然被人玩過啦，不過唔好甘灰